真心好愛好傾慕一個人會唔會對佢有性幻想？

會唔會覺得j左好侮辱佢？

eg. 袁澧林

正想講佢
不過題目切合現實認識既對象

冇女性朋友 冇傾慕對像 答你唔到 sorry...

屌你

屌你老母

會
唔好傻

why？

望住佢訓著個樣有衝動錫落去

不過唔會幻想到含吹舐啜嘅程度

心入面同佢無限69

我唸樣野，每個人都唔同，我唔會

會
無可能唔會